依家通街mk都留長頭髮整Top Knot武士頭

係旺角10個有5-6個都留呢種髮型
應該係之前留比比鳥頭班跟風狗

咪得個柒字